HipHop撚請入

是咁的
小弟屎忽痕想作下野
但又唔識整beats
想問下有冇巴打有整beats可以借用
利申：唔係trap

YouTube 求其search 下都大把backing 俾你揀啦